

Исполнение: Баста
Музыка: Баста
Слова: Баста

Куплет 1
И снова дождь льёт по мостовым реками
Ленивыми потоками и грозы саундтреками
Закрывает людей по домам, стучит водою по окнам
В душу проникая к нам, возможно где-то там
Где ты светит безумно яркое солнце
Но моё небо мне дарит свои горькие слёзы
Возможно это что-то значит, но что именно
Когда небо заливает землю ливнями
Письмами – строками, чувства глубокие
Первые слова о любви такие робкие
Ошибки уроками для нас с тобою не стали,
Жаль, что мы с тобою чужими стали,
Устали верить в чудо, устали жить мечтой,
Наверное так предрешено для нас с тобой судьбой.
В окно стучит разлука порывом ветра,
Я растворюсь в лучах рассвета первого дня лета.
Припев
В городской суете одна,
Утонула в слезах весна
Растворила в стихах мечты... о любви
Город шепчет пустые слова,
О том, что Весна любовь унесла
И тихо тоска превратилась в стихи
Ты меня не ищи!!!
Куплет 2
Не ищи меня не надо, встречи не ищи,
Не зови меня ,не надо, не звони.
Прошу, пойми твои слова меня ранят,
Прошу пойми, ВСЁ, с меня хватит.
Сердце платит болью за любовь,
Сердце бьётся болью, бьётся в ноль.
Городской тоскою наполняюсь изнутри,
Прощальные слова, возможно, их услышишь ты.
Припев
Дождь — поток холодных капель.
Ложь — остановись, постой, хватит.
Ждешь — не жди, не надо, уходи.
Ночь расставит все точки над «И»!!!
Дождь — поток холодных капель.
Ложь — остановись, постой, хватит.
Ждешь — не жди, не надо, уходи.
...ты меня не ищи...
В городской суете одна,
Утонула в слезах весна
Растворила в стихах мечты... о любви
Город шепчет пустые слова,
О том, что Весна любовь унесла;
И тихо тоска превратилась в стихи
Ты меня не ищи!!!
Дождь — поток холодных капель.
Ложь — остановись, постой, хватит.
Ждешь — не жди, не надо, уходи.
Ночь расставит все точки над «И»!!!
Дождь — поток холодных капель.
Ложь — остановись, постой, хватит.
Ждешь — не жди, не надо, уходи.
...ты меня не ищи...
В городской суете одна,
Утонула в слезах весна
Растворила в стихах мечты... о любви
Город шепчет пустые слова,
О том, что Весна любовь унесла;
И тихо тоска превратилась в стихи
Ты меня ………
Ты меня…………
